唔愛自己係咪唔會識愛人

發覺自己好似無愛過人 或者係唔識愛人
就算散咗之後傷心到嗌生嗌死叫晒春都係因為唔甘心怕寂寞想有個伴先唔開心咁
轉個頭已經無事
但又會鍾意人 成日ff同鍾意嘅人一齊嘅生活
但一到要愛人又好怕

係

唔識點愛自己吧應該是

有人愛你咪得

哩個睇落似認真po

唔大力力撳住自己就失控好耐咗頭先

直頭想selfie返張mk咸相留個念牙^.^

飲至

係太愛自己所以個心容唔落其他人

飯五自

以前愛老母
家吓連老母都唔愛

仆街林鄭月娥搞到我乜都無晒

你去溝佢個仔 等佢都試下冇咗個仔！！

溝唔落手...

怕揀錯定其他問題呢 ，我好似都有呢種感覺點解決好，其實一個人生活都ok

真
樓主應該係咁
太怕受傷 唔願信任

我知就唔會問啦

可能係但拍拖嗰陣又唔怕無條件付出係散咗之後覺得其實都唔係咁愛

+☆受了傷。先知道要堅強*♪♪—

收皮啦45p

好想開認真post又驚俾人笑

無心情笑你
笑咗自己先係都

但人唔笑 狗都汪

或者狗都唔想吠你呢...

大家咁話

你俾狗屌

你狗也不屌

點解我咁靚要受依啲苦？！？

.....靚唔靚我唔知

唔係重點

港女就如倚天，傻子就如屠龍

二人相遇，出了愛情結晶品 倚天屠龍棒棒糖

如打飛機可j自己

我落咗fi都好樣衰 點算

整容囉咁...

怕痛....

算啦你整嚟都嘥錢

你去死啦你

完全明白
內心有種恐懼
但唔係想自私

相嗌唔好口

諗起小學雞嘅下一句

唔想但出到嚟就係自私

一拍拖就好愛對方好認真
每次都係hurt到自己
但冇辦法唔投入
就算有得揀愛自己多啲既
都係會好犯賤咁
揀個自己愛既
享受付出/對人好既過程
見到對方開心
自己都會開心
改唔到架
希望你搵到個 你愛佢
佢又愛你既

無讀小學唔識

23:22

唔知自己係咪真係愛佢就一齊咗但都會盡全力去愛到頭來係on9咗就好唔開心但明明本身唔算愛所以都話只係寂寞

23:23

我地睇番25年仲前 1994年
當時唔好話5g 4g 連3g都未有

佢一講我心諗做乜要針對我啊

25歲fact checked 已firm

無人唔知

啲人知唔知你好lazy

...好好笑

你係我見過最on9嘅人

你係唔係單親家庭？

你見得太少人

唔係

係 淨係見過你

😂😂😂 好撚正

因為你未照鏡

Over左接唔到

你幾時死...

靚到爆咗無得照

自己都不愛 怎麼相愛?

汪呀姐都有教啦

@shil唔識串

你黑心

但會呷醋

樓豬真靚女黎
唔信既話我po佢張相比你望下

我唔信

係 本身已經靚 瘦咗更加靚

惺咁渣ga

你問你前女朋友

咁就望下個屎坑啦 有灘水架

諗起Un固固ar bb豬個張圖

講出嚟都怕俾人笑on9我呷啲ff醋係咪好有問題

U who ?
A0點問

6x kg個陣

你on9慣唔洗怕比人笑

好想了你下巴

~50

係咪認錯人

諗想咁樣了bbg真人個下巴 想嘔
都係唔好提

屋企窮無依啲嘢

男人瘦唔緊要 petpet有肉就得

今次真係自己都覺得on9...

無

幾時變返65
想睇

好撚賤
你明明就想了佢

證明今次真係好on9

唔想
堅想嘔
特別係bbg而家肥過以前好撚多

唔會變返

自細就無人愛？

咁你食屎啦

係 點算好救吓我

點解你知佢肥咗

唔洗救
你間歇性病發
聽日就會無事

有相喎
屌佢而家真係肥撚過豬

喂！抄

你仰望到太高 貶低的只有自己

你叫你女朋友增肥

實係比親戚笑你肥婆

你d親戚仆街黎
斬開佢地幾十碌拎去餵狗就岩

已經好多日我ff到喊啊大佬

不了

邊度有得睇
原來妙都做咗我個工

歌詞邊有真

有病去睇醫生啦

你無佢前女友ig咩
之前佢前女友ig有up合照喎
個陣睇完張相同四年前對比 差勁遠

想佢來醫我

好耐無聽人提過佢
當年佢比人狙擊完就開始潛水

吓... 點解仲有合照

同佢講

邊個佢-.-

堂家姐嘅姐夫
即係你邊個？

講緊之前 未散個陣

費事煩到人

最緊要識罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

妙呀

逼害返佢地

都散咗咁耐啦

有人狙擊咩

但好撚肥喎
瘦唔返啦
Btw諗起個陣佢前女友叫佢唔好減肥 會嬲佢減肥

個陣line 谷呀
你失憶?

留定先
咁都上熱門, 連登已死

講多少少無印象

唔講既話都係煩到人
煩到你d fd

由變政登一刻已死了

佢會點對你

屌你所以收埋無講淨係同咗一個講

個陣好似係有佢同級同學爆佢個名定唔知乜係hkg個陣仲要我地幫手推po 洗走個個po
最尾好似大家一齊推bbg個po
推到佢比人屌?

收聲啦八婆!

真 你無估錯

懷疑肚生蟲好想食嘢...

痴線你真係好掛住以前

收咗啦
腦收唔到啊嘛...

唔關事 無刻意記 咁岩記得姐

食埋我嗰份..

反省下

我淨係記得( Show blocked user - Babychu )

唔好忍

識愛自己都唔等如識愛人

我想食茄薯片...

發覺隻豬唔見左
係咪偷偷地去左減肥

咁點先識

想食759泡菜紫菜

佢應該mi埋諗緊你係邊個

搵你啲男朋友幫你出頭

我有兩大袋
很想要吧

唔話佢知

無喇 飛晒啦

去明愛暗戀補習社

依家好貴

頭像是狼人

典解禾貢多情

我燒一箱比你

色狼

對先人都貢孤寒

點解你咁on9

好想抽icon啊屌

紫菜好貴

小意思啦..

你咁有錢

你普通會員無份

咁燒夠兩箱

酸酸味味好撚正

你會唔會四五十歲都仲係咁既性格
其實我覺得有d機會

有個高級會員㗎....
原來要815前改密碼先有得抽

我=高級會然

攝一條牙罅都唔夠啦

次次都啪幾包

... 依條問題好多人問過me
我嘅答案係我有成熟一面

串我?我大你三百萬
燒夠一萬箱

無人識你啊

有個9包裝次次一食食9包....

傻子係唔on9個陣 的確幾成熟

但你死先過我點燒-.-a

有啲咁嘅事一食就停唔到嘴...

你=知名會然
個個都知你on9

小妹係感性表表姐

你死我都未死
下年我上山拜你
我要見證住光復香港既一日

me＝nobody

我為港捐驅

我係感性表妹

屌我諗起啲好好笑嘅嘢

我想係高登搵多6個人block你
302膠296block
唔平衡

講你就講 唔講就摺埋啦

我為港捐錢
利申有捐

女engine

講緊
Jo sor tsz dor mor ho個個喎

捐到得返500蚊

講緊女n女神?

唔開心嘅唔好提啦

把聲好好聽嗰個

我捐錢比你捐錢比佢地

原來你仲有係個邊開po
八月頭有開

得一個個名女n展姐
Btw好似無聽過/唔記得左把聲

加油👍🏻

Ok
Respect!

我抽少少就夠

有覆post 無開..

唔係會員喎
你j咗把聲嗰個喎

抽血就抽少少

點加啊。。

咪屈

唔唔

好好笑喎你唔記得?????

姐係個po唔係你開

5566我難過

唔好笑

俾人hack咗=.=

收聲啦雙眼皮-.-

原來我將回po睇錯左做開po

好想睇返張相

._.豆豉眼

啱啱咪話有覆post

你有壓力 我有壓力
你做乜要挑釁我

我咪話我睇錯左

有家燕姐版本

係美好回憶

炒辣蟹炒到眼殘😂

-_- 依個係牆國人版本

唔美好
Btw你竟然偷偷地刪哂你d歌

韓國人都適用

有fd食到 而家間唔中就咳得勁

刪晒好耐

韓國人都connect埋唔好笑！！

旁人常在笑我堅持(笑)

食得唔應都心口痛呵爛屎everyday

We connected

fit晒我依家個狀態

你本身減肥搞到身體咁
食得應你會死

煉金術都岩你

你真係好買定紫菜

no fuckboi ar diu

你真係會死
你自己小心d

咩fuckboi

yes 結果忍唔住食緊嘢

我死咗佢都唔會知

被player

淥唔淥個麵食好....

淥好撚好食啊

會
收聲啦八婆 你四年前失戀叫春都係講哩類說話
渣ga

唔想洗筷子

關燃金術咩事
唔明

之前係晦氣今次係事實

頑石唔會變金了

過多幾年你就會話 而家係晦氣

幫QQ

我講過兩次咋嘛
之後叫春都無講依啲
今次真係唔知

親 明天準時到！

咁認真

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

叫緊春個陣 一定係咁

有幾可唔認真

叫齊我啲銅鑼灣柚旺一旺個場先

原來係咁，個故仔都好精彩，添加了不少原素

咁我死咗佢點知

用手食

吓你講乜

唔想損手

好
聽日坐爆港島

無，隨口up，認錯人，請不要介意

我9up
我無追po唔知你今次咩情況

港島頂唔住喇

樓豬好小氣 一定會介意

唔介意

光復香港 時代革命

啊~~~~~給禾一杯忘情水

因果由國容港治己真係夠我打佢一世工

有時太愛一個人反面另對方透唔到氣..

我哭著回來

個中文主任ho ball
香港人要加油

得長島冰茶

有時太愛食物會令自己肥到減唔到..

如果我其實唔係愛佢 但我知道愛人係咁做
我又係control freak所以咁對佢
係咪好變態...

中文主任＝老竇本人

又俾人friendzone?

有啲人係鐘意俾人控制既

想改名長島冰茶有人用咗！！！

無 約咗佢聽日不見不散
感動到落淚

但我即係扮愛佢...

中間分界 心理變態

得你一個不散

就係我用左

所以我寄咗你張相俾佢

我follow咗你舊ac

我唔影相

Stalker?

(hug)

搶11111111

烏啄啄兮烏啄啄

唔搶得

你up乜啊又...

打開fb ig個個chinglish好好笑

唔知聽日會有幾多人

蘋果都係
新聞"維園見"都用左

誰能明白禾

我今日airdrop人
轉頭收到張清理曱甴

立場改logo

唔講邊有得笑啊...

究竟你仲有無人性

牙你老母死八婆

唔講邊有得喊啊...

養埋我老母都仲得

最緊要有冇filter

我覺得818好似無616咁多人
文宣無咁足
希望聽日事實會證明我係錯

你喊咗先

樓主：

我覺得啲人淨係喺連登做文宣唔夠但講出嚟又屌我分化

喊完

Wuwu 定 gipgip聲

滑咗啞嘅鐵閘咁聲

Lihkg幾乎個個都知818有
但街外反而唔夠

Btw個問題有人提出過啦 我無見個d人比人屌分化喎

未見識過 可否即席再次演出

損埋指甲la啲油

我講親乜都俾人話分化5毛...
有條友話我分化分到出晒名我心諗??????咩事

你認你係babychu先

原來有即棄筷子

禾

咁就要諗下對方有咩吸引你
如果佢冇咗個樣野
你仲係咪咁愛佢先
如果唔係 咁其實你都唔係好愛佢

你係人？

好慘

諗唔到有咩吸引我
反而一齊唔到嗰個好吸引我

原來件事係咁

有啲感同身受，覺得自己乜都無所謂，一直係到等老死病死

同樣地，你叫我去愛人係完全唔知要點

我第一次聽就出咗名...

可能有d人見你開得膠po多
覺得你講野都係玩野

我唔敢同佢講驚無朋友做

唔想對人好 好想對人仆街

我命苦啊.....

但咁唔係好事黎
始終都有個時刻會散
一直唔散 除非你接受到同佢結婚甚至一世

我認同

熱烈地彈琴熱烈地唱

第一次覺得個人咁吸引
好想再了解落去

希望係我只是我會錯意，因為我真的不太喜歡太多不必要的諷刺，如有冒犯，在此致歉

好心你......啦

我大方方丈

Up mud 9 ar
我講緊你同你現任 唔算愛佢哩個問題
點都要解決

點樣呀你係咪好好打呀
認住我 隻抽呀

現乜任
講緊之前嗰啲
家陣嗰個我只敢暗戀

係

覺得自己有少少走火入魔

全世界都認住你啦

同埋想對人仆街睇吓人哋點對自己

我用now player
試吓reddit個soccer page

以為你話唔係好愛某個人 但因為寂寞 就求其同佢拍左拖
點知有個無一齊既人就好吸引你
Get錯左

咁點解同佢講會無朋友做

係
你唔夠快-.-

唔知佢點諗

王先生寫左兩次信去警署
仲未約到佢隻抽

試探佢

咩佢啊....你啊

mci 2-1 ToT

點試
人大咗面皮無咁厚

第一屆警民單挑大會

2-2 -.-

試都唔敢你縮返入張被道喊算啦

猜皇帝

好懷念 兒時遊戲

手多多睇到啲唔開心嘅嘢又京京

借個ac你睇啦我唔想睇=.=

你嗰區貢糕汁

For real? Wow

你自己決定

全港都有嫁喎

有興趣做朋友係可以加我的，影射還望可免則免🙏🏻

我要睇你就自己搵lin

交換養deal?

我想要

我已經睇咗

佢駁五刀

你條道.....
仲有沙田柚.... 原來新界貢高汁

下世做樹啦你

+我 hugo1991

我君子

我講緊 試唔試探佢 你自己決定

我叫得你養埋就梗係養都唔想養

只要有多真心愛港既人 就係高質地區

猁龍

ok

狗都吠

點試

我覺得我嗰區同旺角脫離咗

沒心情看喔清^_^

搵機會睇下佢在唔在意你/點睇你

油塘

佢唔理我

我最frd嗰個frd住油塘 佢都不問世事
我好掙扎

咁講經咩

因為我唔收口

好多人要自己出事先會企出黎
條街有D人前一秒屌緊示威者 食完蛋下一秒轉立場

激嬲左人?

所以我成日諗計仔氹兩老落街食吓彈棍

-.-應該連嬲都費事我乜都唔係

綁佢地落去

好慘
咁搵過個算啦

救唔返
搬佢哋上大陸住算

睇怕都要

如果失敗左
香港幾年內會變大陸啦

港女格言
The best is yet to come

去working holiday未
到時嫁洋腸了

初戀難忘 初次心痛

唔去了老了 無本錢去
你30前嫁唔嫁得出
識人+拍拖要半年至一年
拍拖拍一兩年結婚

從今開始該好好戀愛

屌你咩我仲好後生

心照啦

我想識法術想留住你

5年乜都得啦要結嘅話
愛唔愛另一回事

若要走 再不捨得亦要走

靚女真係大撚哂

鬼唔知咩on9
就係講緊愛既人

米抄啦

咁新點識啊

係 佢真係大撚哂

你都無講 邊有抄

你出街企係道 大把人黎抄牌啦

我幫人埋單=.=

咁佢又真係靚吹佢唔撚漲

起吓我底先啦-.-

横豎我都唔識分點先叫愛
同埋結婚嗰個都唔會係愛...啦

識貨
那天講好的永遠一起

你把口賤咗好撚多

對未來沒信心 怎張開眼睛

講事實又話我賤

我覺得樓豬只係太缺愛 相信你真真正正被愛後會學懂更加自愛 當為自己又好 為對方帶來一個更好嘅自己又好

又有幾多可永久

潛水打鋪機先
聽日出黎屌狗老母

明明綠燈眨眼變成紅燈

你笑9我我記到今日啊

無柒嘅勇氣

冠希早唞

算吧啦 一開始根本就唔可以話愛 只係鍾意 而之後你厭就揀第二個 所以其實原因係你三心兩意 未玩夠

俾人飛喎揀乜春

樓主wuwu完未

好撚耐啦

鍾意好多人但唔覺得係愛 \/

你東方日報記者?

未訓

咁你慘啲

我啱啱講咗兩句就俾人block咗話我5毛-.-

狙擊佢
實捉到你

成日話少人出但自己就屈鳩出嘅人係毛

唔洗理佢地

仲諗住送俾你天

連衛兵真係連衛兵個樓主出個post鬧人啲人話佢old news五毛
我話等睇樓主俾人屌分化又=五毛好撚癲

邊個post

著背心熱褲出黎遊行嘅個d女個腦到底裝乜

個撚個偵探嚟

你係咪覺得好好笑

一番心意咁串？

樓主同傻子一唱一和

俾人串完咪串返人囉

擇晒名他日必定清算班垃圾

Block 咗樓主同傻子了

我肯定嗰兩條友無20歲
有我戥佢屋企人擔心

媽媽今天不必擔心我

肯定埋我得不？

食屎狗！！食屎狗！！！！

你外表30智商0

點解 點解我出去回嘅所有post
樓主都回其他人 淨係唔回我
我係咪俾人block曬

係被竇喊到豬頭咁
明知我臉皮薄 點解佢地唔回我

我決定過多陣去訓
聽朝起身盡最後努力 叫d撚樣出

我都想block你。。。

試下一次唔好咁賤

ok 下一次

我決定家下就糞早唞

我驚起唔到身

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

聽日見!!!

我都驚 所以早啲唞。。

聽日見！！！！！

早抖傻子 我過一陣都瞓

晚安

嗨

一陣見

有雨便是涼

hi-.-

慢慢由對自己好啲開始重新建立對自己嘅愛

喺邊呀

sogo

我覺得自己好冇用

但係想對人好多過對自己好

又做乜事

一個人唔夠膽出冇出到

我喺附近hi緊tea

我都同你好似

但當我搵到兩個新對象
前一個我以為我未必投入到
到最後冇發展到覺得好後悔
好掛住佢

之後再遇到個我以為會投入到
反而冇感覺唔想一齊
淨係想做好朋友

之後發現原來愛一個人係自己預計唔到
一直以來既都係有緣無份
全部都唔係"對的人"

你對自己好 有個概念 先可以設身處地諗點叫做對人好
你太過執著於付出俾其他人 可能會過咗火位 好易本末倒置 變相有種 你對人好人地都應該俾返一樣嘅嘢你
但你先對自己好 當你有機會付出而無回報時 你會識收 會知道愛自己先係最緊要 即使被無視 被拒絕 個得失心都無咁重 無咁委屈

兩句有關連？

請埋me(꒪˙꒳˙꒪)

冇

... 得罪講句你依啲仆街過我啦

係啊成日以為1.咁樣就係對人好但人哋唔領情又覺得好委屈2.想對人好但唔知點先算係好好痛苦

你mi埋入大灣區

大灣區都唔收我

我次次散左0感覺都未出聲

所以咪要先識得愛自己對自己好 從而喺對人好呢件事上面識得適可而止

Sor
已回家

頂 sad but true

係維園個陣濕哂

我五點個陣都係sogo 係最底買野食

系..

咁你出聲囉

就係學唔識嗰吓煩

唔想請多多藉口

睇腳post啲圖睇到想嘔好似街市掛住啲豬腳

我見到你啊-.-

慢慢嚟 去做多啲自己鍾意做嘅嘢先 再學下照顧自己情緒同感受

成身濕哂落到去 凍死人
想買小丸子又要等半個鐘

無人叫你睇

有時無啦啦好hyper會愛吓自己但好快過

入sogo梗係食sales哥哥

睇完一張忍唔住碌落去睇晒

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處？

咁我覺得你最好建立左一個愛自己嘅概念先囉 堅定啲

你根本就鐘意睇
又扮到唔鐘意 話想嘔

以為係自己開po
同初戀散咗五年之後都冇再拍過拖 其實唔知自己當初係因為寂寞定係真係愛佢先會同佢一齊
好迷茫

.. 又來

我怕痛唔會傷害自己夠唔夠愛

好多高大英俊

啲核突嘢有種魔力🥺

係咪覺得自己好仆街

俾你講中咗
得我一個不散

生神仙=me

覺得自己仆街在於人地對我好少少就會好容易中意人地 但係一話拍拖就淆哂底 遲早真係做老姑婆

難怪你照鏡個陣會望到眼定定

+;![].忘了.＊ 愛﹍×°°°°﹏\

不了又唔係女

咁咪好易鍾意人

我唔敢照鏡

╳×﹏我活著。就是罪＊]

mi埋眼男女都一樣

一個人 從鏡內發展恩愛

你試下對佢好d
測試下係咪真

She竟然是個boy

垃圾歌手

我只發男人姣

奶共

咁我代你測試下

又禿頭

你嚇扯咗人啦=.=

你扯啦

我都係禿頭得罪你?

俾人趕扯咗

去搵jacqueline

去狗屋住

無人識佢

酒店都係兩嚿一晚

假波嗰個

一晚價錢=我一個月糧

唔sick

#510 #514相差三個鐘
梗係食完
下次逛街請你

-.-跌啲過你

應該停咗扶手電梯

你系米香港人嚟

-.-hi tea食六七個鐘㗎嘛

個陣係停左

爽手啦咁

我大69

得返五嚿
出糧先跌

咩話

護旗手

圖已cap
走數既話你會係下一個少年風水師!!
我而家就幫你上位

100蚊重要d

>_<魚

...陰9me?!

係醫暗瘡
唔係頭髮

笑到嘰嘰聲
點解有啲唔遮樣

醫暗瘡係深水埗yoyo

無陰
留名等收錢

點解要遮樣

乞兒兜上偷飯jap

咁佢有啲遮

睇心情

係你自己主動話比

多謝

天若有情

都係隨口講吓

唔係你都講多謝咁有禮貌

823有人鏈活動 想去參與
但本身諗緊823飛唔飛台灣
824開始重新佔機場 再時隨時走唔到
睇黎八月無得去台灣

我而家就幫你賣廣告 幫你上位

凌晨機
拖住手仔再飛

天亦老

甜筆神上連登-.-

連自己都唔識愛，仲有乜嘢愛人嘅本錢?!

愛人要有咩本錢

都唔知823搞到幾點
大不了唔去台灣

Dom生都有 之前佢出左po

和平散去 １９２０

友過人都上埋

傻人發現案

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

可能會遲左完

不過佢三條路線加埋先30km
當你人貼人貼到盡 4個人就1m
30km最多放到12萬人

見到自己-.-?

屌你幾點啊講數學...

下雨天總掛念從前

如果當年傻子既數學無出事
而家會過緊點既生活

搵定唔搵

十成過緊上等人嘅生活移埋民

人本身係自私嘅動物，如果連自己都唔愛自己，又點會識得愛人哋?

竟然當我係人

搵

發夢個陣就係

衣冠禽獸就係bbchu你哩種人

將愛一廂情願地畀晒人

今日見到你

hihi有無去集會啊xd咁牙

多謝你 好多人話我禽獸都不如
但我諗你認錯人

自己決定啦

南亞人鍾意我 我過去做女王

我接受唔到灰剔

Once you ..... You never ....

我成身防暴裝喎
左手拎盾 右手拎棍
叫聲肥sir先啦
你認錯人都唔好咁過份

咁你唔好搵

無認錯

有次叫foodpanda有個把聲好難聽嘅蝻
點知一開門成個牙zayn貢樣

我連佢係邊個都唔知

你都幾上鏡👍🏻

屌你教我溝仔啦屌

有咁瘦就唔叫肥仔

你4年前咪咁瘦

毒啞佢等佢唔好出聲

你扮唔知

4年前仍然係肥仔
又認錯人

行得正 企得正

你都話怕佢灰剔
咁咪搵算啦搵都要驚

唔記得咗邊個電話
但做foodpanda啲人都咁怪

又扮唔係

咁點樣引佢搵我

叫多幾次 就會遇得返佢

投胎 下世可能有d機會

我遇過一條死mk鬧9我

突發 幫你搵到bbchu了

［分化警告］金水做咩係咁玩分化？

打激士氣

你開分身咁張揚

鬧返佢

我嬲到想唔要點知佢轉個頭就到咗

搵唔搵嫁你
渣ga

唔搵 男人無個好

Dom d錢落地叫佢執 然後同佢講d食物唔要 叫佢躝

同意我就係例子

死死地氣要咗

做人咁隨便 點會有人比面

你係撚男人

愛自己真係好難...

個餓唔餓得...

做乜...

咁唔爭氣 失望

=..= 個名咁柒點會係我

我唔係唔通你係

你係咪歧視我窮？！

就係咁柒先懷疑係你

你得個樣係

我歧視你無骨氣

窮係咁㗎啦

好過你連個樣都唔係

我想認真問點樣為止愛自己？
我同男朋友拍拖成日都覺得佢會背叛我，好難由佢做自己嘢。我成日會問佢做緊乜，好想日日癡住，比我發現佢睇女我可以嬲足幾個月，得閒提下屌鳩佢日日追擊佢，check手機
我知我係煩膠，大家可唔可以解答我點解會咁，可以點解決？
我幾乎日日都因為太緊張佢，又成日亂諗，搞到自己成日唔開心同嬲，困擾左好耐，成日都好不安

=.= 9588

對唔住我見到你個名認唔到真

咪屈 有d人窮得有骨氣
例如我

我鳩改

好賤

樓豬係仆街黎

你唔夠我窮

愛自己嘅人會唔會無安全感

咪扮窮

bbg分身

唔撚加人工

鬧你老細啦

成日質疑佢，質疑到我都好攰又好後悔，但又停唔到

點解啲人r折你就畀
算啦 你出聲叫加人工我都加㗎
老闆加人工
唔加

你唔信人

過黎跟我搵食 我請你做碼頭咕哩

你做咩？

咁都要問?高登咩名咪做咩

傻人發現案
訓先聽日又星期一 好嬲

以為你轉咗行

罷工啦

無轉唔到

我都想

屌奶星 原來真係靚到咁

想轉行但無工時間好過依份...屌！！！！！

臨訓前見到個po
之前塞鐵個班人 無拿拿想聽日塞鐵
成日想搵機會塞鐵係咩事

覺得自己係0

我放消防假

嫁去南美做少奶奶

好撚on9 各有各做😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

原來佢仲係鳩材生嚟

典解啊小白🥺

南美係蝻國？

好自然 完全冇問題

冇女

介紹絲打我識oj?

笑到抽搐

歧視我？屌你老母

唔明點解咁想塞鐵
之前又出份千字文話永遠停塞
點知又慎重考慮 重出江湖
仲要一有反對聲音就踢

女我大把

唔係？

熱b囉😂

想要

有個問我有咩要求

你入咗塞鐵谷？

你咪有

蝻係講南亞人
南美洲有阿根延 阿根延有美斯 美斯係咪南亞人

今次冇fil睇得好清楚喎

我全都要

無入 但好多人話一反對就比人踢撚左
個grp pin都講左 唔可以反對 只可以討論點塞

又邊撚個
我講緊哩到哩個

有次送去唐樓
點知有個abc嚟開門淨係着件睡衣好撚柒正

美斯係小矮人

我報串了

又唔啱聽？

笑死好撚多一言堂

唔報正契弟

葉b喎

佢應該好後悔叫咗外賣

仲要全grp所有admin都係咁

契哥

我無你咁失敗 連仔都唔敢撩既契弟

訓
成日訓得四五個鐘返工 會死

Agger 好似已經唔識對人上心 一個唔岩就下個 久而久之就唔可以去愛人

yip jer笑咗我成晚
有頭髮邊個想做毒撚

咁你係我契媽

有條鬼仔冇着衫攤咗係床
好彩都有廿雞拎去唱k

我糞得兩三個鐘咋屌你
早唞

畀20蚊tips貢豪

相由心生

好 我下個月比一百蚊零用你

你幾時死
晚安

覺得自己嗰套套落去就叫愛佢

ching真係糞未...

有咩好笑

每日一百都嫌少啦

套都有分曬屎㗎嘛....
夾粗笠落去邊會c伏

你死先

好似淨係想控制人...

笑鳩我肥矮柒毒

揸搖控車...

淨係唔想自己受傷 我鐘意點就點

☁️?

無反應

乜鳩咪食咗次飯

你係咪俾人hurt過先咁

我都糞
希望樓主

真㗎

祝早唞

me君子no大話

算係啦 因為努力去愛人 最後都係收你做兵

好慘...

點解鍾意親都係咁

所以愛自己就唔識愛人

我死先點燒衣比你

有錢收都嫌少你老母一日一蚊都唔比你

糞了

你係只愛自己

有得落定order

個你老母係助語詞定名詞？

或者係

名詞

但我要親手燒

係唔止

你燒嗰陣拍片

等你死左先燒

止於至善

隨時會猝死

食催淚彈個陣就會

cu校訓

生勾勾響豎

宗教都有哩句

夠膽你就去食正

我只識有教無類

可以死喺勇武巴打嘅懷抱

我只識斯文敗類(你)

G持
佢地係真漢子

你系米東華人牙-.-

睇到隻手起水泡嗰張相覺得好偉大

唔洗睇都知佢地好偉大
願意為左大家企最前 冒咁大風險同代價

我係香港人

你嘅話就企最前但走最快

我係中國人啊hi
hi你我唔係香港人係中國人啊

姐係你隨時會爆炸?

唔好踢爆

你係咪想講yip jer好慘

十四億人同時間自爆

史上最大威力既爆炸

大家都慘

dragonsman

Dragon ball
哈咩哈咩哈

有街霸玩

講番人話 ？

LF2約你隻抽

=.=咩2c

貓狗大戰ok

以為你會話yip jer要對我成晚好慘

彈水阿給

你生到咁都慘.........

我隻睏寶好靚^.^

同時都好廢=。=

玩玩下無心機先會廢

無敵是最寂寞

我應該開心定唔開心...

啲隊友太渣

睇到真心

你隊友都係咁講

我會報警告你發動恐襲

好撚過癮 勁似舊版baman隻企鵝人

食咗我個t

偷步?未夠三點三

edi好撚fun

Funson

屌我好懷疑你唔係!!!!!!!!!!

人與人之間既信任呢

你係咪stalk咗佢好耐之後扮佢...

扮既話點會扮到同以前咁大反差 引你懷疑?

係 點解你要扮得咁唔似

因為唔係扮

搞咩嚟

時光可變 世界可變 人情亦許多都變遷

友共情不變

mc個英式口音

佢係咪有d緊張

係但chris wong同佢都出過嚟

我等文字報告

第一次嗰個巴打好正

Pm佢

唔知邊個來

問金先生

以為我係餓底

你係淆底 唔敢上最前

你敢咩.....

我唔敢我係懦夫不要再說了

屌 興奮唔起

如果而家既成年人敢而家/以前企出黎
就唔洗今日由學生保護返大家好慚愧

唔配擁有班咁好嘅年青人

成年人有包袱 但學生都係拎緊自己條命 同前途企出黎 代價根本唔比成年人細

同埋見到啲老人家都出嚟又覺得好牙煙 一陣凳親就玩完..

佢地都知會有危險
但都願意為大家企出黎
反而有d朋友純粹因為懶 就算好憎政府 覺得d狗仆街 仍然唔企出黎

都叫立場
點解我個frd會係藍

後生仔藍
如果唔係為錢(奶共)/親人or情人or自己係狗既話
簡直無辦法理解

後面幾個都唔係

拎支棍打到佢醒為止

膠do豬豬

Up mud
3點3啦 ea

頭先個巴打講高度自治好撚得意屌
減肥無得eat

無睇live唔怪得之唔明
食飽先有力減肥

好全能港男咁高質
我靠食藥減

港女都好正 好多港女企到好前 好勇
中後排又好肯叫口號 幫手
港女以後係煲義詞

你就死嫁啦你

想去G持 但d場次返工時段

本人用咗做名之後已經變煲義啦

頭先係咪有囝囝tg你 幫你配對咗個

咁似大陸嘢.........

香港本土

痴撚線港女

Tg我
Hugo1991

仲諗住有媒人利是收

咪搞事

聽日畀50蚊入場瞓醒先返工

你係咪真gaylo 想同你做frd子

負負得正

想做peter yau

.....yes or no一句

我怕醜

好 g持你

咁係你負負得正
唔關港女個term事

收聲啦港女

又少50蚊

個字負負得正令我都負負得正

你哋會唔會同女人傾八婆嘢

為左香港本土 值得

D狗又開記招
又errrrr啦要

你請日假去睇全日當畀冷氣錢都抵!!!!!!

即係你係正常男人唔係乸型咁？

唔撚睇 次次睇完嬲撚到血壓高

好想識gaylo同佢哋傾邊條仔正想俾佢屌佢哋無女人咁煩

你實係 嬲到紅都面哂 谷住谷住

串我?我聽日/後日就請假睇比你睇

我對住個moon發晒癲咁鬧

支持你睇全日

屌到我前列線液都咇出嚟

想像到

Dr.strange?

benedict cumberbatch = dr. strange = thomas edison

Thomas Edison <<<<<<Edison Chan
=Edison Chan win

去維園呀今晚

係咪真

膽小鬼連幸福都會害怕，碰到棉花都會受傷 唔好講男朋友 fd都唔多個

你去睇下

得幾丁友

頭先見到你

好多人喎

有無靚仔

直播萬幾人睇緊你一齊睇直播

一陣除褲就有狗

笑死 狗應該都想睇埋先

好青春同好撚on9

第時可以同自己仔女講
自己為左反送中運動裸跑值得紀載

有記者有口號。。玩大咗。。

三萬人睇緊live

希望無事

出晒樣嘅合照咁勇武

合照個d無犯法 又未必係前線 咪唔怕比人知

Tg 612reminder 貼左直播link
又會多d人睇

對樣照拉再砌生豬肉

成4萬人

咁唔洗對樣啦 直接拉咪得

Btw咁多人面前除褲 實好大壓力

香港好少裸跑找數
之前有個d都係無拿拿係條街跑
今次係一早預告定

今次癲過尖沙咀

但尖沙咀個次都好正
個次好後悔無去

唔知蘋果聽日會點報

上頭條

我都無。。
一邊睇住尖沙咀一邊睇浸大
兩個世界

尖沙咀個次怕比人拉 點知無人清場

對比好大反差

扮happy伯跳舞

光復銀河 雷射革命!!

53119

之後條starwar片好正
live個巴打把聲笑到我仆街

希望將來係光復香港之後
會有哩類on9集會玩下

但你本身已經夠on9

你最on9

On9集會岩你

大家冷靜除緊衫
wuar 唔得啦

五萬幾人聽聲

完全想象唔到

將來實有人係煲底找數

live條柚把聲有啲似細孖

直播完左

無狗拉樓主
現場咁多人 cid出現既話應該會比人圍

為咗睇佢我屎尿一齊忍緊

好想拎丫叉彈佢jer仔

加油

會爆

拎手機入去廁所睇咪得

驚太多人睇入唔返

點會

頭先都laglag地

連登laglag地

我叻叻地...

你好靚女

我無乜事

勿吹奏

3萬幾人嗰屎以為睇唔到

實得㗎

出面d文宣/重要post沉哂底
幫推

lin呢 懶得找

你自己碌去睇啦
P牌推唔起

都唔知有邊啲係重要老老柒柒

攝高枕頭好好諗下

你個ac bam咗咩

有頭髮邊個想做p牌仔

抵死啦我驚我bam咗開唔返

無得上高登/連登開膠po既傻子會谷住谷住

不要說推
試著說
823人鏈見

我盡戒...

唔會戒到
歷史證明左

Ho ball
G持

delete app係最後一步

Del完咪又係裝返